馮睎乾踢爆王亭之呃神騙鬼

踢爆中州派創派內幕（上） - 馮睎乾

還有

王亭之學斗數的故事（上） - 馮睎乾

王亭之學斗數的故事（下） - 馮睎乾

王亭之踢爆蘋果陰謀 - 馮睎乾

中州學派都幾有名
可惜奶共 呢啲大中華廢老去左外國享受自由都仲咁on9

「中州派都幾有名」係根據邊個講？

支那國祚有幾多年？匪黨幾時亡？

當然同共匪啱嘴型，都係最叻偷人知識。
叫佢雅賊好似太睇得起佢，應該叫術匪。

再講一次，佢偷人講義再係報紙寫，老作門派
，多人識就開班，鼓勵徒弟鑽研同搵多啲實例，佢收習後用自己名義再出書，煲大自己名氣同個老作門派搵錢。

佢係既人係有水份
唯一可信係反過王亭之病毒音

呃鳩人嘅大屍

篇文章話中州派係老作

踢爆中州派創派內幕（下） - 馮睎乾

原來乜州咁出名架，有冇論文上過國際期刊咁啊???

中國人自古以來有一種好愚昧嘅文化，就係喺政治上盼望有聖人/仁君出現，幫佢哋扭轉乾坤，改變受迫害嘅命運。喺民間佢哋則盼望有世外高人出現，幫佢哋抱打不平（武術宗師）、指點迷津（術數大師），所以世世代代都養肥唔少神棍，呢個亦可能係支那人腐朽到而家嘅其中一個原因。

王亭之的聚寶盆 - 馮睎乾

睇左佢寫嘅文 同埋所謂大玄空 風水 呢條友真係神棍一名

睇唔到 有冇文